點解明星D仔囡一定要改食物做花名

蝦餃仔...雲吞面...

因為...預左比富二代食?

香港就好似係陳慧琳帶起先

身邊好多朋友都改，唔知做乜柒

容祖兒第時如果生仔，係咪叫春卷仔.....

食物花名都唔緊要
都要有個理由有個共通點先得㗎
求其搵樣食物嚟做花名又冇因由

不如叫小臘腸

雲吞麵係楊怡個仔？

同啲黑社會一樣

咁賭王四房果兩粒孫改食物名嘅意義係

對佢印象只剩蝦餃燒賣
拍過咩戲已經唔記得

Wfc

美心月餅

但原來連登仔話佢係黃

木門對木門，富N代比返二仔祖食都好正常

黎諾懿仲特登做鳩個仔 叫小春雞

大個左肯定比同學恥笑

牛丸

乒乓波

用食物還用食物
加個「小」字蝗味極濃
幾時有個叫小雞子

我個仔叫墨丸三小走狗牙

點解唔叫叉燒仔

"我個仔叫佛跳牆"

劉愷威

凍0T

和尚跳海

搭單一問
點解d mk都係改食物名
係咪好肚餓

明星同mk仔嘅實際差距...

關人撚事

咁不如恥笑埋鳥山明

撒亞係日文野菜調轉 撒亞人係菜名有咩問題? 果D蝦餃燒賣係咩玩法? 老豆老母開酒樓?

係唔明點解乳名一定要扮可愛
幫bb改沙田me 油麻dee 呢d仲威

d黑社會大佬咪一樣

雲吞麵網民改姐

改到好似叫緊屋企隻狗咁

霸氣

佢係小珍珠

應該改pokemon精靈名

我個女叫大奶罐

因為無腦

點解黃？

笑左

黃在邊?

豬大腸

今日肚唔肚餓 食蝦餃定雲吞

方便自己啲仔女大左之後要係黑社會起朵唔洗再諗名

好叻喎，油麻they痾左臭臭喇

你又知一定係仔？

「改花名做食物」

媽的貢丸霸氣d

係物演山小找攪牙

後生玩得咁癲，生唔生到都成問題。你睇劉+0

改無敵大腸仔

雞包仔

淨係諗起黑社會有人個朵叫生菜同排骨

咁雞茸呢？

仲生得出先講啦…

流心奶黃餡

媽的

幾時會有媽咪麵

餃子

反國教嘅時候佢帶埋蝦餃仔去金鐘
仲同記者讚gphone

不過依家點就唔知

叫粉腸仔

無敵海景佛跳牆
霸氣盡現

大陸he

一定係冠希個仔啦

燒春雞

你肯定唔叫返艾辛

山雞

佢同個仔係咪有仇？

生菜 排骨

由細教識佢食軟飯 搵個有家底老婆
做好一隻小春雞

天津飯

其實唔係差好遠，好多明星其實都係mk

無間道
個心理醫生👩‍⚕️

唔講唔記得

諗唔到食咩嘅時候可以食自己

想知個細路知道全世界叫佢蝦餃仔
佢讀書時老師同同學咁叫既話
個細路幾多歲會尷尬

叫咩名？

唔想成日公開個仔女個名！低調啲！

何超盈個女 - 荷包蛋
何猷君個仔 - 荷葉飯

兩個名都係四太改

薄瓜瓜

銅鑼灣揸fit人

咁佢係主要唱歌

個嫲嫲/外婆係蝗婦，係咁俗架啦

小蘢包

笑死

係臘腸仔

唔通牛丸個呀爸呀媽係明星

中國人傳統叫賤名無咁容易養死
以前d農村人真係有人叫咩大狗
改食物意頭已經好d

果d明星有錢人個腦其實都幾old school

何B仔

雙黃

居然咁少人知原因

迷信啊！

牛頭馬面黎攞人嘅時候，見到名單上面係食物就唔會帶走啦！

真係老撚套到痺，聴到都毛管動棟

咁on9

睇活著好似話改食物名等牛頭馬面認唔到
無咁易死wo

富你老母二代 死蝗語